投考警察須知

相信有好多人都好有興趣考警察
以下係投考須知

屌你老母啦
為嗰雞碎咁多
有人唔做去做狗
因住收尾嗰幾年

等阿叔教下你，一入去interview 就學佢咁

萬能KEY

入去大嗌

我冇嘢講

Good morning sir!

我屌撚哂你班黑警呀

原來要考我以為只要夠黑同似就得

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

我做到成隻狗先得31k
佢地行下就有20k 咁都雞碎咁多？

節壟錢

墮*

哈哈哈，真係俾你昆佐入嚟

兩份都折墮

D狗唔識聽
應該咁教至啱
汪汪汪汪汪汪汪 汪汪汪 汪汪 汪汪

巴打做乜

護士

頂撚住
雖然堅辛苦

下次警犬搞招聘日幫佢地搞大佢囉

齊齊投考

黑社會 爛仔都可以做警察
正常人要入去根本好易 最緊要無腦
咁好既工邊到搵？

同大陸接軌之後仲有無咁爽就另一回事喇

反正佢地都係逗住依家份糧黎對市民開槍

雞碎咁多都多過你fg la

車迷

如果我識人做咗黑警
我一定當面屌佢老母 無良心